其實CCTV真係好難應付

有團體在1月19日發起在中環遮打花園集會，集會進行大約2小時，警方指因現場出現暴力情況，要求終止集會，及後有警員受到襲擊。警方以有意圖傷人及非法集結罪，拘捕7名年齡介乎13至34的本地男子。

毒品調查科警司鄒旺忠說，當時現場十分混亂，涉及的人數很多，有關人士蒙面及身穿黑衣，令調查困難，警方要翻看大量片段，包括現場錄影片段及周邊閉路電視片段，強調有足夠證據顯示7名被捕人，有涉嫌直接或間接襲擊警務人員。

鄒旺忠說，在追蹤疑犯逃跑過程中，商戶及一些交通工具營運者有提供片段。被問到是否代表港鐵及巴士公司有提供片段，他說，調查範圍廣闊，不會透露細節，警方不會放過沿路所有線索。

他表示，7名被捕人中有6人是20歲以下，除了最紀最輕的13歲被捕人獲准保釋外，其他人都正被扣查，稍後可能被落案檢控。

想專登開個post 俾大家討論下發夢點應付呢樣野，暫時諗到：

1. 由屋企出門口至番屋企期間，唔好用任何電子付費工具搭車或買野e.g 8達通

2.前線既盡量唔好直接番屋企，搭多幾轉車遊下車河，並要提防便衣狗跟蹤，留意附近同車既CCTV；
有行開山既可以經山路走，起碼冇cctv

3.有份做野既當日既衣著唔好再留低，俾差役搜屋呢d 會變為呈堂證據

暫時諗到咁多係肯定要做既，其他等大家係下邊討論

推

4.前線既做完野達到目的好走，唔好戀戰攪遮陣係現場逗留，愈留係現場愈容易留低證據

推

其實咩係間接襲擊警務人員？
點樣可以唔直接咁襲擊

ecm 流動電磁波干擾器

我講左咩自己領悟下

太多人focus係做野後
d狗好大機會倒轉搵返你出門口
最好進場前都經一經山路變裝先

總之如果有打過狗高危既手足唔好慳d錢
拋哂d gear去
同埋盡量行遠少少先除gear

反跟蹤

例如側邊拍片，叫囂，煽動其他人去做，阻礙其他人去制止

你整爛佢部cam第2日拎部新駁返線又work返

通常都係衰鞋
衫褲都易換
鞋成日比人忽略

push

應該係個啲 "唔好打呀, 停呀, "真係唔好打呀"

CCTV其實係雙刃劍 可以俾佢影到手足走去邊同時亦可以影到班狗無故打手足 所以冇得全面大裝修曬啲CCTV

所謂襲擊應該俾黑警襲擊時抵擋時既接觸